(屯元天) 唔理出面咩景況 元朗自己人自己救

屌你 元朗痴撚線 屯元天人自己都唔幫唔救有咩用
唔好理咩法律救人呀！！

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

洗乜要警察 唔撚洗理 有咩用

多謝大家報案, 已見醫護到場, 多謝各位

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

要組團活捉佢地

暴力時代

唔洗講咩法律

無法可依

黑社會成群見人就打

聽日睇新聞見到報有人打老黑同黑警我諗都唔會有人介意暴力

已經冇左法律

屌佢老味 岩岩唔撚停站去唔到幫手

雲海教 999報警元朗事件 要求拎 file number

唔撚洗法律 有咩拆咩 元朗牛屎要玩跟佢玩